速龍黑警拉人不遂發老脾想向激安殿堂店員開槍

TG 流傳過一段片禮拜日8月11日在尖沙咀美麗華
速龍射低一個人想拘捕，之後有手足推班狗落地救人
不過其實當時部分手足入左商場買野
之後好多店員見到黑警事敗
班狗唔開心想向鋪頭開槍，不過被上司叫住
可能無得射就去太古射
去相

槍枝型號同太古隻一樣
最後請大家唔好再買咩鳩福建優品360，買零食去良心日本店

Push